Tacticool 又被隊友炸死 苦主區

想招朋友一齊打喪屍

唔想俾新手troll